車馱介紹

有無車馱介紹下
唔嘈，正常咬地就夠
ps4？定有無其他好既
行屯門公路多

等多一排 等ps5出

ps5出一定買啦
不過依家要搵條頂住先

黎緊換套馬牌pc6
唔知掂唔掂

RE71RS

睇你點渣法，平時會唔會話間中快下車，長途定短途多，重有幾多吋。 不過都係個句：唔好貪平買胎，胎就唔好嫌貴，你條命就係呢4條橡膠到

連登問車胎
咪又係得
PS4/PS4s
Re71r/Re71rs
F1A3/F1A5

冇㗎喇

18吋，長短都多，屯門出青衣多
公路最多百二
上山就50~60
所以先想搵下
唔想要熱熔
又想靜小小既

ps4係咪都ok架

所以想早啲搵黎換，上次夜晚爆咗
焗住換大陸野

幾錢呀

馬牌, 用落幾好
德國出d 膠都靚d, 用落d膠唔會點煤

有無邊度換馬牌好介紹

R18 225 40
1100蚊1條

我去SANG PO KONG 五芳街 mr tyre

半熱熔黎講都仲有其他選擇
Dunlop Direzza Z3
Toyo R1R
Yokohama AD08R

Advan sport v105

大約幾錢一條

扺換？

換一換又無幾千
上次換大陸野都無咗千幾
你係邊換呀

行貨公價，老細又吹得，如果N年內吉釘可以free 補呔

215/45/17 $1100

235/45/r18
$1050